[Wirforce 2017]一個連續四日三夜上千人一齊打機嘅活動

亞洲有史以來最空前的電競盛會
四日三夜不中斷上千人同場打機

六百幾蚊要自己帶電腦入場，坐電競摺凳
網絡大爆炸...

好想去好葡萄...

四日三夜千人打飛機